有冇試過喺ocamp入面玩水？

導師會先教授基本繩結技術，待參加者有初步掌握後，將進行實物紮作。參加者會利用竹及繩製作炮架，並於紮作完成後使用水彈作投擲比賽或康樂形式活動。